J19 藍田投票率去到 93.6%

一陣10半後無野做可唔可以去票站裡面睇下點票？

我係藍田區喎
投果時唔覺咁多人
呢區係工聯會鬥素人

種票？

可以 不過多數無位

要睇票站門口張紙先可以作準

J19即係邊區

係咪重票阿

藍田

又係嗰個網啲data?
唔洗影相confirm 啲人鳩填都得

似入錯數據，有無巴打去影下門口張紙？

睇吓係咪種票效果......如果選票多過登記選民真好笑⋯⋯

啟田,康逸,藍田村

好似係個網bug咗

J19 100%

出大事!!!

落門口影相啦

93.6%

藍田人投票呀

過100%了，投票12465,選民11327

監票呀 j19要人

報錯料咋吓話

啱想開po問

變左67.6%

可以 go

唔係話點票推遲到12月咩？

點票可唔可以去睇住
利申，會去自己區

可以 企係界外面睇

有無source?

種票

係咪出錯咋

wtf

完全唔覺 利申J19選民

2號呀！

香港民智
仲有呢度係兒登

我意思想你去睇

推左先

呢個區之前打得好勁，
就係警察係天橋掉磚個度。
個個同行兒女，叫光復香港時，
大聲到警犬都驚。

已投馮德森

93.6%
高得唔係咁正常，會唔會種票舞弊

93.6?
Cls

藍田村就算吧啦。大把新移民
Btw 啟田同康逸班中產

我會呀 約左老母準時落去

cls

啟田廢老區喎

肯定好多係種票

呢幾條村咁高真係好恐怖

會唔會有人可以幫手去睇住

邊個話？

藍田J21 有一大班麻甩佬向票站方向行
成班都好古怪
從來無見過 好似黑社會咁

冇圖做fc 既後果

對唔住 好似流料 自拉

屌那星

我都聽過唔知邊個巴絲講keep到去12月5先點
搞到我今朝去票站都問左問排前面個靚女

溝女就溝女啦你咁多藉口

好多廢老喎師兄

康逸就真係多小康

個網唔準架
好似個個都可以upload資料

個網已經update咗

啟田哪有中產

即係舞弊啦

變返60幾％

康逸邊有中產 匯景同麗港城先係

全民監票

咁多廢老嘅區 真係唔出奇

H25 100%

彩虹係100%

無可能啦
12月係如果今日搞唔成

種票種到未完都有94%，會唔會太痴線

個網應該會error

咪係 好鬼？

會唔會有人落去睇吓咩事
聖公會聖本德中學
九龍彩虹邨藍鐘路11號
將人數紙喺票站出面可以影相

變俄羅斯

tui

廢老藍絲地區？

如果係堅，真係戲都唔做

#區選投票 #跨區資訊 #藍田選區

藍田選區出現投票人數與已登記選民總數不符，防暴到場，並未知道原因，暫時統計超出1138票

唔撚柒係掛

有冇票站外面張紙睇睇
好撚誇張

出事lu 國際戰線出擊

超過10成（燒傷）

似睇fackcheckio個網 流料

流料,FC啦

留明狙擊 不過配左咁多年票都出事就大鑊

做咩個個都信網上個source

明明另一個網都未夠7成

種票同配票兩樣野黎
配票合法
種票犯法